有冇師兄放售唔用既投影機

其實UC 50係幾理想
但係窮閪冇錢
~800 lumen ~0.5kg below
300蚊會唔會有機會有

例子 UC50

冇改錯名

二手都唔用架嘛